有無律師或義工可以去各大醫院支援？

熟讀程序
仲有知道有咩做得唔做得既人
求下你去幫下一班手無寸鐵而且受左傷既人

推求下佢地

推